烈顯倫條白皮共豬係咪臨老想做政協

基本法講好左
依法做事俾你打做反中央反人大
屌你老母對唔對得住你老豆衛港而死，你條賣港漢奸

湯家華朋友？11